Para arrancar o OfBiz:

1 - Entrar na pasta ofbiz-mei
2 - Abrir aí uma linha de comandos (shift + botao direito do rato e escolher a opção)
3 - Escrever-->  ant start - Esperar que corra, demora cerca de 30 segundos a arrancar. --> Sabem se esta a arrancado se esta pagina abrir https://localhost:8443/webtools/control/main
4 - Quando terminares. na mesma linha de comandos escrever --> ant stop

E é só isto! O resto está preparado